兩張對比圖話你知，丙朗排人牆單野責任有幾大

點解要迫C朗做人牆

心理陰影面積有幾大

個人牆跳完三條友散開變咗 \ | /
不如咪撚排啦

No look wall

牙朗同女人達做人牆
唔怪得自動解體啦

丙朗比人踢親蛋蛋點算

個人牆未開始射已經散散地，咩玩法

朗：返屋企屌閪，興奮過晉級

明明國米都識搵多個人防地波
點解人牆C朗唔跳都會穿窿輸地波？

蛆自己對上一場對拉素都係咁做，咩距離問題都係廢話

布斯基斯標準人牆

個頭跟埋個波fing，諗住擋

如果係紐亞做龍都接實左啦

人地做龍身價都咁貴唔係冇原因

祖個龍廢到

返去打炮啦打炮佬，日日喺度拜仁拜仁

成隊人散哂鳩踢
全場波瘋狂長傳鳩斬，唔知以為係椰子教波
個人牆三人各自動作都唔同

打多人一個都唔敢攻，自作業不可活

Brozovic the crocodile move
Btw 祖記個人牆排到咁散真係好怪

4年一次 梗係搏盡啦

懦夫

你指邊個

球王洗撚同你咁搏呀

鬥心球王

即是邊個？

無謂講到咁白啦

邊個叫[member]丙朗[/ member]？

🤷‍♂️

已經拎過

痴人地拎

其實踢到依個級數
仲會去避波 就抵撚死啦

7場全部正選
而且影帝嗰陣真係踢得好嘅
唔洗因為佢變廢老就否定曬佢所有野

就係呢球射到佢以後做人牆都驚波

同埋罰球剩係射人牆報仇

屌奶星拿姆勁撚到

朗哥家下正正分開雙腳，精準比波過

第2張圖係邊場波？

三個玩緊閃避球咁

兩個字，精準

乜撚野係打炮
燒炮仗？

笠水就唔好走去做人牆啦
人地射地波
佢反應快過頭跳起身嘅話
起碼唔會擋住龍門個視線先
就算真係入咗都係屌龍多過屌佢

但條友又唔跳喎
正路對面射地波而人牆又唔跳嘅話
就預咗人牆自己要擋走粒波㗎啦
點知條友讓路比粒波
又要擋撚住ccc尼睇嘢

祖雲呢場就係輸在丙朗做懦夫

佢係地盤打炮佬，扮女人上波台

14年世界杯
德國4-0葡萄牙

唔通佢個位可以場場入波帶隊贏咩